<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<Updates>
	<Update version="50" date="2/27/2009" updatesCommonComponents="True" requiresCommonComponentsUpdate="False">
		<Changes>
			[+] На странице «Занятость исполнителей – Текущая работа» добавлено графическое представление.
			[+] Добавилась возможность управлять видимостью некоторых полей на страницах портала (таких как Клиент, Общие категории, Приоритет и т.п.)
			[-] В уведомлениях, связанных с изменением списка, использовалась неверная ссылка на список.
			[-] Ошибка в отчёте по задачам.
			[-] Исходящее письмо могло отправляться несколько раз. При отправке нескольких писем за один раз не проверялся статус отправки конкретного письма в очереди. Т.е. если обрывалась отправка одного из писем, то неотправленной считалась вся очередь.
			[-] В напоминаниях о начале или завершении мероприятия, задачи и поручения отсутствовали ссылки на соответствующие объекты для внешних пользователей.
		</Changes>
		<Warnings>
		</Warnings>
	</Update>
	<Update version="49" date="2/20/2009" updatesCommonComponents="True" requiresCommonComponentsUpdate="False">
		<Changes>
			[+] На странице «Центр управления – Занятость исполнителей» расширен список значений фильтров по статусу.
			[+] На странице «Моя работа» в блоке «Моя работа» появилась возможность «закреплять» элементы.
			[+] В меню «Центр управления – Занятость исполнителей» появился новый пункт – «текущая работа». На соответствующей странице можно видеть аналог блока «Моя работа» каждого из пользователей. Там отображается информация о назначенных пользователю задачах, поручениях и инцидентах на ближайший месяц (c возможностью «закреплять» отдельные элементы).
			[*] Выбор пункта меню «Центр управления – Занятость исполнителей» теперь ведёт на страницу «Текущая работа».
			[*] При создании списка в папке Общие списки, автоматически добавляются права всем внутренним пользователем на запись, автору – на управление. Если список создает партнер, то пользователи из той же партнерской группы получают право на запись, автор – на управление.
			[*] В мастере создания отчётов на шаге определения фильтра увеличена ширина элемента, отображающего список проектов, организаций, ответственных и т.п.
			[*] В мастере создания отчётов на шаге определения фильтра пользователи теперь выводятся в виде «Фамилия Имя» и отсортированы по фамилии.
			[-] Редактирование документов на сервере для клиентов, использующих ОС Windows Vista и офисный пакет MS Office 2007.
			[-] Неверная информация о количестве внешних пользователей в отчёте «Общая статистика портала».
			[-] Неверные изображения статуса пользователя в портале.
			[-] Экспорт списков с полями – справочниками с выбором нескольких значений.
			[-] На странице просмотра задачи пользователь не отображался в списке исполнителей, если он не принадлежал команде проекта.
			[-] Проблема с созданием списка в папке Общие списки. Если пользователь не имел прав администратора в рамках портала, то он не видел созданный им список.
			[-] При регистрации инцидентов из e-mail сообщений в некоторых случаях мог пропадать пробел между словами в заголовке письма.
			[-] Проблема с логином внешнего пользователя.
			[-] Ошибка со ссылкой в пустой базе знаний.
			[-] Неправильно устанавливался фильтр в занятости исполнителей при просмотре проекта.
			[-] Некорректно отображалась страница добавления комментария для внешнего пользователя.
			[-] Некорректные ссылки на редактирование настраиваемых полей.
		</Changes>
		<Warnings>
		</Warnings>
	</Update>
	<Update version="48" date="2/10/2009" updatesCommonComponents="True" requiresCommonComponentsUpdate="True">
		<Changes>
			[+] В механизм вычисления почтового ящика для исходящего сообщения в инциденте, добавлена проверка наличия связи между папкой инцидентов и почтовым ящиком.
			[+] Добавлены новое поле справочник Тип (Обычная задача, Веха и Суммарная задача) в пользовательский отчет по задачам.
			[+] В фильтр листов добавлена поддержка даты в формате: MM/DD/YEAR и DD.MM.YEAR
			[+] В раздел «Администратор\Дополнительные утилиты» добавлена новая закладка «Исходящие сообщения» в которой показываются все исходящие сообщения E-Mail и IBN клиента от различных служб.
			[+] Добавлена возможность регистрировать несколько SMTP серверов (вкладка «Администратор\Общие настройки\Сервера исходящей почты (SMTP)») и детально настраивать каналы отправки для каждого e-mail ящика, системы уведомлений и для отправки файлов библиотеки.
			[+] В раздел «Администратор\ Система сообщений и напоминаний\Система уведомления» добавлена возможность настраивать шаблон заголовка для всех сообщений.
			[*] На страницу просмотра информации о пользователе (вкладка «Детали») вывели поле «Компания».
			[*] Прекращается поддержка старых видов списков проектов и инцидентов.
			[*] Оптимизирована скорость отображение e-mail в списке сообщений инцидента.
			[-] При настройке «Блока учёта времени» не было возможности добавить нового пользователя/группу в разделе «Общая безопасность».
			[-] В некоторых случаях порядок элементов в блоке «Моя работа» на странице «Моя работа» мог быть неверным.
			[-] Ошибка при создании пользователя-партнёра в случае, если партнёрская группа существовала до конвертации из 4.5 в 4.7 (для тех компаний, которые делали такую конвертацию).
			[-] Ошибка, возникающая при нажатии на кнопку «Закрыть» в диалоге импорта инцидентов.
			[-] При настройке профиля выводилось только 10 пользователей.
		</Changes>
		<Warnings>
			Веб-узел «IBN 4.7» будет остановлен. Вместо него будет создан новый. Проверьте настройки нового узла.
		</Warnings>
	</Update>
</Updates>